[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3629)

球探幾時好返？

Slowfuck 全黑

友誼賽下盤?

清明先開啦

邊場

龍井又中

墨西哥仲未開
傾緊比數？

巴西世界第一

哥倫下半場 冇射

22哥倫

Delay

贏錢唔好燥底啦

@ky
Yes lv4

哥倫勁個啲人70分鐘先換上黎

邊個講先

巴甲主盤cashed

12注中11
輸果注仲要係秒goal撚半大
我就唔抽啦 學下咸巴問問題
我諗諗先

智利入未

朝早南美一場半大都無

派200幫手起機啦

唔洗派la，捐咪得

開波未

me

厄狗大波咁都奇蹟收錢😂

ching我每注50$
我中一注都唔夠其他巴打中一注

有魯爾占

你又入左去食花生？

其實波post有冇人輸錢
個個係咁收錢

下場買乜 有無大蛇教路

係wo
50%

做咩牙豆上場入波今場就後備

問乜撚

係咪羅馬尼亞U21

富明尼斯

我今朝兩注

賭得就預左贏

no 我$10上左$1000了 好撚難輸

曲奇u21

幫主幾時死

someone share to me

真 我仲要次次po真飛都冇人跟

終於開波

認真咩
手足上樓未

廢老收檔啦

巴西-1

戒賭3天 晴

下場買乜 中左即派

on99

Y ?

Argentina ng知點輸

做一日秘魯迷

幫主都有得派錢？

輸錢得罪你? 出黎隻揪

平手盤，你買埋我個份

gun gay
星之狗條撚樣我都睇唔順眼好耐

1-0

半和比狗賭

長井賣料未

0-1

輸

馬水點

Corner

2-0

今晚

我講下笑..條友米8 碌手臂仲好撚粗...

幾時有得派

估中十抽一$200

買左亞軍庭 係咪要驗腦

墨西哥屌打到

z

我

12:30

11點

多謝長井兩個長井都係好野

今晚先。有通知你

ok

黎緊 可以派

11:50

搭半前

1030

10:30

lm

11:00

on9
我次次出水
free ok??

12:40

Me

墨西哥越來越多人落飛，主下半埸要贏了

1點

唉
打lol條友掛機 搞到要等20分鐘

11:00-13:00

1.5b - 20.5s既朋友

巴西好似試陣 手足睇路

唉又然錢 想賣料

墨西哥可以試下入一粒先

月含30次就可入會

出左陣容？

仆街 買左先講

等你勁中後再派我

巴西改左11點開

贏錢有幾撚難...輸錢先講出黎啦

講笑話大賽啦

12:00

ok
咁我做陣野再返黎度波

咁我要禁言了

又想撚狗

阿根廷控球 贏左

好似未出 但係上埸訪問好似有講

條問題關於我個名
11點返黎問

佢話改左10:30就cut埋巴西波

阿根廷贏盤派

12

你唔禁言都冇人睇到 block鳩晒你了

Mexico win 抽一個派我100

5想知

捱咗一晚夜輸咗8千

亞軍庭冇美斯唔識踼波唔係講笑
點解你地係死唔信

珍。。點解你仲未block

舒服

點解要信

賭錢都會輸？

Lm

唔輸你賭

Same

生蛇

亞軍廷次次細波

唔好咁叫我 係到得罪哂人了

高汁手足唔會block 好公道

一陣3:0啦

阿根廷俾人禁屌！

生sir生蛇

亞軍

1-0？

美斯大毒瘤

又針

Goal

又送錢

比多粒

仆街

普盤糕糕糕火

馬會做乜仲未執

goallllll

我一直供養緊

朝早唔岩賭

半大

仆街 一間真係要食墨西哥包當lunch

人問題

最後200allin咗巴西9.5b 要贏先有今晚馬本

巴西出咩陣

以前我最鐘意朝早波

我軍

痴媽根 阿根廷一扭三

普都會輸？

一扭四 新美斯

FG 收米

咪jer my lo 4

仆街毒販

開估 我有買墨仔
下場巴西大炒對面

派未

西哥針

巴西又送錢？

西哥

馬天尼斯幾勁

啱啱輸1球就話針 咁冇信心咪撚買啦

輸先有動力贏

要左墨

咩app

你買唔買先

巴西搵唔到陣

阿根廷根本無得輸
對賽往績 心理上都食埋

驚賭會馬會執笠

想問點解阿根廷無左agger路 美斯 大巴拿 天使反而會贏波先？

亞軍半大未

即場

想買角

Agger

屌你老母墨西哥

2:0

goalllll

2:0仲唔係？

半大又中

mexico cashed

半場就想456

我阿 半大收錢

傻仔

癲

gel得未

買墨西哥咩心態？

成撚日領先2球比人cup架啦

阿根廷2-0

仆街 燈撚到亞軍庭反彈

無左美斯同大巴拿兩件垃圾即刻嬴波

阿根廷得分了

垃圾墨西哥

巴西可以點部署

擺明讓賽

秘魯fg

阿根廷 gel

乜柒都大

好 我skip

難啲 秘魯兩個前鋒都冇出

半大中了

巴西delay

好勁呀 長撚

我唔排除喺劇本既一部分 因為個盤真喺似墨西哥

睇完巴西個陣決定要秘魯

舒服地去啦

長撚下場買乜

爽

半和囉咁

個盤引你買墨西哥

要補補飛了

想問點解阿根廷無左agger路 美斯 大巴拿 天使反而會贏波先？

仲要22分鐘入2球

真

阿 2.5b

又邊個講亞軍廷尻陣

出齊人個陣反而比人屌打成場？

嘩屌
11點先開波
仲熱緊身

第一球幾勁

熱身賽咁認真？

開未

巴西

個人質素嚟 馬天尼斯好勁 第一球一扭三 第二球對家派膠

咁樣可以話迪巴拉真係黑過墨汁 出佢入唔到波 唔出就隊兩粒

和和氣氣打和咪算囉

秘魯買唔落手

上場打智利齊陣都係比人屌全場

11點

睇緊live

有冇諗過佢吹大左

根本就上唔到大台

大水貨

墨西哥射唔出

墨哥走盤當贏

戴巴拉 冇啦冇啦

成日話大巴拿勁 其實佢勁係邊

廢就廢啦大巴

上盤

Fifa cam就真係勁啦

幾件都係獨食撚要成隊就呢班老屎忽

巴西又唔轉盤 買下盤算

無人同我講早

陣間11點會唔會狗會又封盤唔撚比人賭

早

墨西哥班仆街唔識射

見高拜 見低踩姐
阿朗未黎戈陣 一季入成廿個波(好似係） 世界盃個個都問做咩唔出佢 依家俾兩大球王打壓就話人毒瘤

射唔出

跑馬通常朝早唔會維修

。。

未食早餐 很餓

彭美拉斯咪又係

Fifa入面勁，虛擬角色

波都未開

咁SiuMa仲勁啦

太低水唔想博

我想走盤姐

半場全大ok?

好撚肚餓 有無人派飯比我 唔想要錢了 想要三餐溫飽

笑

冇即場？

Ok

好，信你

又入？

幫主料(巴西幫)
角球大c

亞軍12m

12碼？

勁到

12m

點球！點球！

巴西正選連後備個個勁到仆街

要派了

屌錯你 幫你含先

西串秘魯

所以開細

又中

30

唉屌

無美斯順到仆街

亞軍gel得?

踢友賽...贏緊兩粒仲比12m

終於識入波

帶帽

又輸返

準備笑9班買客盤既傻仔

美斯真心大毒瘤

吾好gel住呀

輸左2粒唔差在多1粒

唔係點搵食

會唔會太輕鬆

馬天尼斯 取代美斯啦

咁都唔比gel
咁不如唔好買阿啦

講左 5明D人做乜要客

買佢果時又唔見佢炒人
一買對家就識贏

巴西唱國歌了

真係送錢

我 永遠支持普

狗黎

平手盤 3球
100場都無一場會追得和

巴打們, 巴西有冇LINK

半主仲高水

亞軍廷成日都係咁

費撚時叫

派我
買左墨西哥

5:0我先gel

巴西典買好

洪都拉斯上呀

聽呢句好多次

果然我買咁墨閪哥
下場巴西大波大炒對家
輸埋我生命都差唔多完

2.4倍主勝送錢

美斯點睇冇佢仲好

2揀1⃣️揀左智利大波

半和

我以大佬彪條𡃁個身分宣布

阿根廷Gel得

炒唔到

半場開大波
估唔到單邊開大

信多次巴西

阿根廷果場已經取消關註了

Ok 飛已補

買左客 屍都執唔翻

gchi

有無手足整個list俾我完場上返來抽

下場買咩

巴西轉盤未 想all in

亞軍3射3正3入球

做乜尻
亞軍庭半場炒人3球

後加我ok?一場手腳

1.幫主
2.幫主
3.幫主
etc.

問問題未

我第一個lm

咪話11點lo
等多陣啦

宜家留

4:0

On9 40

40

4:0
Cls

點賭。。。

垃圾隊

上場唔入既今場入番哂

ok tg send俾我

456 456

痴撚線

墨仔臨尾落乜q飛，好彩無中伏

4比5未?

好撚彩買大波 無買墨閪波

上場2對智利射唔出
今場無梅西就入4球

俾智利谷到成肚火

留名

墨西哥反cup派100

輕鬆到

乜撚野半場3：0

仲未踢完架真係無眼睇買左下盤想嗌都嗌唔出

一個入4粒

阿根狗 唔買佢就勁中

13中12
想問波po仲係咪有人輸錢

馬天尼斯 大四喜

你講c朗？

想知後備 大巴拿咩樣

4中入4球。勁到

馬天尼斯

第3球唔係paredes入咩

派撚哂佢啦 cup到

毒犯cup派100

條友lan la
冇佢事

4:0 gel得啦掛?

巴西幾點先開波？

你地果場巴拉退左錢未？

條撚樣係美職養生 去5大聯賽應該有得踢下

仲叫cup個d

12碼係佢射咩

話撚咗一定456

11點啦
球員都未出黎

我屌佢老母
我每更新一次個app
佢就真係會入多一粒

無睇直播

太少

買左主1 20分鐘就唔洗叫
佢入夠4球

屌你sam哥廢到人地4射4中4入球

唔踢啦安享晚年

墨閪反cup派晒1000

馬天尼斯係國米喎

都唔係佢射 做咩個個都話大4喜

贏12一場都輸晒啦

好想知點解阿根廷對賽未輸過 對墨西哥開平手盤 而家半場都4比0

西哥追和或cup所有收益撥捐星火

jm9

欣賞

我屌你老母上星期打智利唔見你入

呢個國米架大佬笑死人咩

好假 唔想捐咪出聲 都冇可能

陣容問題

引客

300倍又係波蛋

成班波都唔識睇學人賭波

屌丫 唔係美職個條撚樣黎咩

毒撚生吞毒品啦屌你老母輸撚到甩褲

巴西做咩9

當打 話人地養生

原來你真膠

兩場近況差距大

亞軍庭點輸

唔sick波

球探壞完未呀 睇亞盤睇唔到

無睇開 以為係美職個個

巴閪開未呀

好易賭

美斯話人地踢假 自己國家又係踢假

幫主派左比我未
針左10幾k

未見過你輸錢

大力gel

戴巴拿踢假

果個都唔係阿根廷人 做乜鳩

見到阿根廷咁勁真喺打哂飛機 起我底就知我真球迷
咩垃圾美沙收皮啦 世盃用馬天尼斯洗撚輸咩

馬會都未開點派

今晚馬仔有冇心水

阿半大gel

我輸唔出聲

亞根廷4:0

重奪世盃了

洪仔

佢世界盃都未打起

事後?

真gel頭了

無美沙都4-0

點解差咁撚遠

屌 重注巴西算

係咪以為扮輸唔使派

想問尋問場馬拉維退左錢未？

因為假

小豆未出

岩
唔想捐就唔捐啦

牙普 4:0

因為今場墨西哥控球
阿根廷唔駛面對密集

正唔賭了

智利大波未

屁馬後備

屌你老母呀阿根廷 假到西

墨佬cup啦

屌你自己google啦 改左11點先開波

真 我身為一個情意結既球迷 上星期都要輸半 但今場真喺踢好咗既

錢已收

巴西skip
唔得閒度
問題：長井龍雪所監督嘅野入面 邊套最得我心

做個小總結
戴巴拿正垃圾

有美沙係0-4

假波就假啦

阿根往績

仲要墨西哥cup既人係咩心態

後備buff

避孕套

驗腦

TIGER×DRAGON

有出

唔服輸

美斯正垃圾

巴角點睇

唔係無先會贏咩

真心大毒瘤

有沒巴西水

唔撚嗌得？

檸檬學姐

尼馬

未聞花名

嗌得呀我做緊個學術研究

寶高話似角大
btw 出面8.5，你想買大就6.5 7.5，細要12.5s以上

半場輸緊4粒真係唔知叫黎做乜

巴閪咁低水點買

4:4

心態強

44我去變姓

秘魯

去到大炒幾球先唔再嗌 真心想知

Diu
巴打識d野
Tg

支持

追唔到啦大佬

45我奶廁所板

長#無女 答案 龍與虎

唔食屎拿?

完場前一刻90比0都照嗌

yolo

森路

Too late
有巴打先了

巴西角大

派埋啦 長撚 遲左兩秒

11:15冇人應機
先改抽啦

大家唔好放棄..
墨狗44叫爆區

洛祖出黎拎多張黃 墨哥先有機

抽我

4:5

墨狗4 4絕地叫爆區

cls

已留

智利無山狗又贏
阿根廷無4隻巨星 就贏4球

又係我

45分鐘4粒你地買墨哥既講出黎有冇覺得好笑?

證明山狗同美斯都係垃圾

仲要上半場0射門

on9 ball zzz
sleep

一陣cup鳩你果陣你唔好潛水

巴西開波喇

我睇得開 美職追返

智利入波啦

咁嘅邏輯 巴西冇尼馬

Tg ed

bin lor屌

買左墨閪既真係要戒賭

秒魯

中場入去食幾下大麻咩都入啦

墨哥我取消關注 秘魯贏輸都冇咩所謂

星期二 6 馬拉維 對 博茲瓦納」9月10日晚上8時至停止受注期間「主客和」、「半場主客和」、「讓球主客和」、「半全場」、「總入球」、「波膽」、「半場波膽」、「入球單雙」、「入球大細」、「半場入球大細」、「第一隊入球」的落敗注項將作出退款，勝出注項將根據實際賠率作出派彩；而涉及是場球賽的過關注項仍然有效，是場球賽落敗的賠率為1倍，勝出的賠率為實際賠率。

想問呢場做乜

亞軍廷輕鬆追返今朝數

買左秘魯-1點算

入自己龍門

明亮終於負了..

前日國際賽都負了

巴西🇧🇷

巴閪入波未

狗會遲左成個鐘封盤派錢

有無人睇緊？
等緊巴西2.5大有2倍

狗會良心企業

走寶

gun

雖然我都唔明點解贏緊4粒 即盤仲係墨哥讓緊平半on99

你舊野壞左

智利大波24？

仲洗問下半場456

11

巴西有7.5就買大

CHING識D野

智利1:1

抱歉想問一下, 如果過關 但馬拉維果埸唔中, 但咪都當一倍過落下埸 定已當輸??

秘魯頂實

洪狗反佢老母cup

亞軍廷有冇咁能勁啊

23:77 知咩事啦

當你走盤一倍過

一倍

大波角大係咁回飛

一朝早又賭埋啲閪ball

姐係場波 8點開 ？

勁能到

上場悶到仆街

8.5b

長撚13中12又贏

想知幾時先肯退

死左啦

個馬丁內斯 勁能到

有美斯會唔會無佢

轉陣

下半場換走馬天尼斯

馬天尼斯都戴帽

想幫長撚含

聽講係 jc搞錯左開波時間

西垃圾姐

唔怪得琴晚9點 都搵唔到場波

輸到破產 有無大蛇心水俾我跟下

巴西細波波真係唔知點輸

等即場係正確

明白哂, 但係咪仲未派彩...

巴西唔對路

咁就冇左上樓機會

巴西半大24

超重注peru ng

佢回水應該冇咁快

我都唔知

巴0射門

你買咗所以咁

快手買秘魯

9:0

巴西 有個西字

唔撚掂啦

巴西真係踼緊?

8點幾已經搵 搵9點場波 無一場岩名

洪cupped

燈神

chile輸撚埋你話笑死唔笑死

山狗又贏

智利

賽前1.62大 踢十分鐘有2.2

角 入球都唔知點入

角大慘死

係咁長傳出界

真係換走馬天尼斯

巴西學下阿根廷啦

屌上場阿根廷真喺踢假波 愧對球迷

阿根 半膽4:0 700倍
1500中45萬

上場垃圾大巴奶中鋒

換走馬天尼斯出大巴拿

點解唔買秘魯

派

1c?

屌你巴西半大。我幫巴西成隊含撚

我買咗50幻

我了

我燈的

巴西似玩野

2c

點解我唔係買阿根廷

Brazil ng收息

好彩買得切7.5b

冇人叫墨哥 證明大家都識放低

9.5s

1.5大

直頭玩 唔係似
俾人屌住踼既

中先出聲

@13少

上場阿根廷廢到仆街

求其尻買多注

9.5b gel定頭落馬會先

大笑左出黎
買得起 放得低

中

On9先會買巴西大波

唔想驗腦

輸緊4粒點追

巴西下一入球 gogogo
Allan

秘魯9.5s

巴閪大波

咁無計了

墨西哥仲係射唔出

絕地叫爆區呢

巴西入未

巴西2:0 好嗎

巴西5:2冇望

巴閪唔入比人入啦

冇美斯勁到

peru

主 第二球

廢到

古仔入波未

炸

咁都唔射

0-0 wo

數學家

已對毒販死心

咁都唔射
係想過

放心 我買咗巴西大波上盤
估計0比0

4:0 睇黎做乜

銀河係咪有pattern 聽朝輸俾急流?

1500x700=

gel gor要墨哥

依家1-0 wo
十三足球比分話我知的

105000

亞軍庭冇美斯OK
但原黎巴西冇泥馬唔得

all in 便秘佬算，肥西唔知做緊乜咁

數神105萬先啱

3c

？

無韋利安

巴西半和

巴 ng

巴西就快俾人射爆

墨快啲breaking bad plz

Alll in 10000
準備贏錢

好廢喎

買左巴大點補好

冰角冰角冰角冰角

細細個就聽過巴西
第一球點都入啦屌

巴閪踢左廿幾分鐘未射過

仲未派彩

即場可以如何捕處

巴西屌你老母 又玩火

亞軍廷放水未

巴西入得未 半大我用碌9整燒春雞呀

12點派

屌你老母巴閪

墨西哥射門先 定巴西射門先

個卡斯米路當自己球皇？

巴西完全唔夠撞

-0.5-1

巴西踢緊乜

叫我大佬上嚟gel爆 全北都要輸

屌 屁馬未上 即場主勝啦

Brazil 半主ok?

有冇人教賭

巴閪無半大。全隊空難

主勝1.53 買盤真係傻

買巴西主盤個啲準備驗腦

頭先估1點派
要勁中了

我今日買咗5-6次 半20 30 40
呢場巴西都有買
係冇買亞軍庭

屌墨哥串秘魯

巴西1.5你當馬會傻？

馬天尼斯 換件衫黎巴西入一粒先啦

馬天尼斯都有人吹奏

入4粒

秘魯fg 有冇得諗

有

即場買咩好

巴西冇得輸同你講

唔講入唔入波
都唔覺得巴西踼緊波 似打欖球

1000%

feel到墨哥4:4

巴西咁都入唔到第一球我表演心口碎大石

屁馬救我

4:5未

講個笑話 巴西

cls 墨狗有種唔撚起腳完場

無出

9 5 垃圾

點解無尼馬 耶穌

半主 半大 半場2:0 全部24

巴閪斷腳慶祝區

出左一樣唔入 你仲想死

5c

尼馬休息
耶蘇傷

似半細全大

冇可能
班仆街都唔識射

阿根廷上場0:0 今場456
巴西上場4球 今場？

巴西係冇諗過攻? 掂到個波當贏

巴西保持一貫水準姐

巴西主勝1.57了

0射

巴西我屌你老母
係你迫我上絕路
你班撚樣都不得好死

換走1對翼鋒啦

All in 秘fg?

李柒理臣真係好廢
成日想做英雄但又未夠班

1.57
$4000

個9號踢愛華頓都廢仲出佢

巴西1.5b有1.76，上盤比狗買

下半買主1好過

以為冇尼馬隊波會正常
我諗多左

不死人救我

1.82

巴半大ok？

收息都唔買正戇鳩

拎去跑馬買個p好撚過啦

屌你老母
又係卡斯米路

學下簡迪啦

卡斯米路頂自己友 笑左

兩個巴閪自己人去頂波一齊傷

就整場0:0撚下賭仔

收左皮

呢班波完全冇夾過

巴西即場半一足水好吸引

佢唔想踢

秘魯復仇成功

第一場捉金皇輸咗之後就入莫雷拉騎王就收錢啦

阿根廷有夾咩?
係巴閪on9

我記得唔知邊條友講其實啲騎師唔care騎師王

買左半大 巴西-1

呢句真

巴西-1係咪撕得飛

對波完全無攻力

閪拉手馬惡撚到

Yes

古天樂 神來之筆未

今日潘有機

有店過波？

咁都Care獎金既

退左休啦

買了1k
舒服

個勢似係

巴西半大未
比我贏一次

巴半0全3 ok?

墨西哥真係冇起腳

1.5定8.5好

40碼拉弓直射

0入3c

巴西臭西 半主都開唔到

係咪巴西隊？

秘魯2:0先

Dllm 唔入波唔刷c 換人啦

阿根廷4.5b派錢？

黑衫個隊

懷疑緊係咪張家輝果隊黎

師兄咩事

brazil fg gel

應該係王晶

有水？

1.5b咁撚高水 巴西-1 g9g

巴閪

買左no goal

係咪要逼死我呀巴西 你講

角都無

太早買

睇緊即場水位

乜柒都冇

針錢好舒服

阿根廷 總入球 4 頂住

買入球角球大咩感覺？

舒服
唔駛叫

下半場連刷幾角就角大㗎啦

落馬會排定隊

返去種豆啦 巴西系

底都未落過咁 中場拉弓射
客仲多角

等屁馬出黎博12碼

畀人剷傷埋就笑

巴閪無撚改錯名

下半屁馬出場入1粒 臨完場入多粒搞掂

同英撚 法國一樣搞緊笑
-2 開讓和
-5 嬴都嬴唔到

無所謂
佢返巴黎都無得踢

40mins 0:0 3c
90mins ?:? ?c

真係巴西主埸?

超重注 秘魯贏波 fg

法國一定唔玩啦 -5

友誼賽駛唔駛咁和平呀屌

又主勝又客一

咪話咗中立場囉屌

中立

睇巴西踢波好撚辛苦

7vs11

下.. 打交都嬴唔到咁樣WO

吹啊

買左半主既手足有咩想講

亞軍廷唔好咁老土啦 半4全4 俾1多粒我啦

9c

你有咩問題

補時入一粒

呢場收到劇本話10c

巴西贏硬㗎喇 差在多定少

一隊哥倫比亞
一隊巴西

球球都遠射

笑死落到半球盤

NO GOAL 3.7 咁低

4c

屌。廢撚到巴西

巴閪主主係咪收得皮

00完場 fced

巴西入一粒俾我輸半定下驚先

踢緊乜9

阿根廷想gel

可唔點唔GEL啊屌你

學界

Brazil on99

入多粒啦美欺，波膽呀

要左單 仲嗌緊

巴西2.5大 2倍買 依家5倍

巴西上半場00 多數g9g

針啦

屌sam哥神救

換左大巴拿冇入過波
代表咩

冇尼馬唔得

痴撚線重傷

買左墨西哥去驗腦先

大家願唔願意相信尼馬

代表阿Sam勁

終於有得食哈密瓜

巴西2.5大點部署。。。 今晚又無球賭

巴閪大波24

巴西我屌你

巴西應該開撚哂下盤 入球角球細 分分鐘00

想喊⋯早知單場亞軍停⋯勁冷

屌佢老母 0.5/1都開埋。。。。

下下都打飛機 點入